最近有啲手足對阿嫂好唔尊重

新垣我老婆黎架
你班撚樣講野尊重得唔得 屌你老屎

G

那

個

樓主真係好低質 抄達哥幾年前既鳩up

我屌你老母

收嗲啦，佢同我訓緊較啊

一雙玉臂千人枕

頭先同佢食完茶木 佢話終於明白點解港女話好食

屌你虛清

講事實

下個月去埋沖繩 熱得黎又舒服

去過了
如果唔揸車唔洗去
一條國際通你可以行幾耐？
要揸車去其他地方